細時唔讀書 大個哂銀時

我積極呼籲 DSE考千其唔好讀 曬銀時

特別呼籲唔好讀 phy chem bio

絕對後悔終身 身邊大把朋友唔知讀完有咩用

Bio - x 9成9伏科

我再強調 香港要既係有技能既人

曬銀時 無技能可言既科

唔好讀啊 地獄黎

我依家就係後悔冇讀晒銀時，特別係phy

屌你老母留名

認真？

里刀on9既 Phy Chem bio最2拎5 or above
大巴人dse 考Phy Chem bio 入神科La
渣㗎

入u就話唔好讀晒銀時姐
中學d咁易都唔讀

細個唔讀書 大個讀中大工程
三大裡面收生最低分嘅科

絕命毒師
算唔算係讀chem既另類勵志片

深表同情

老實 好多人讀完chem真係有能力毒同整爆炸物

但係作奸犯科既事 害人既事 係唔會做既

毒品真係禍害深遠 掂都唔好掂 讀過mechanism 既人 都知戒毒係好撚難

咩叫大時？

係叫你咪撚入u讀啊

叫你咪入u讀啊

口裹說不

畢業果陣記住去建造業訓練局報名

如果無得揀
Suzuki coupling定Heck coupling 好讀啲

Why not both?

Agger高見

Stat jj lm
利申唔後悔 但爛緊grade

爛grade 好正常
但又爛grade 又無興趣既話會好想死
利申 無乜爛core

唔想second low grad 呀
其實stat 有咩出路

唔想second low grad 呀
其實stat 有咩出路日

Analyst

我個名

巴打如果有得你揀 咁應該讀咩最好 利申：bandA全哂銀時